有冇人食牛羊豬嘅同時會覺得佢地好慘？

食狗又話唔得 牛羊豬都好慘架屌你老母

好食到喊？

唯有食肉酸仔

動物撚

不吃愛滋9